點知自己係咪靚仔靚女？

除左去街市之外 仲有咩方法

自貼

連登仔嘅眼睛係雪亮嘅

茶餐廳

測謊機

用自己相玩Tinder

係條街問靚女攞電話

無人理 係咪人生已完

有無match到

鏡入面有答案

match左唔代表咩 大把match冇計傾